熱門冇聽日旺角夢遊嘅post呀

唔洗keep住講迖狗同伍公子啦
果啲屌兩句咪算

pish

再pish

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

推呀

沉

推

推 冇人講旺角！

push

伍公子屌得好呀 屌醒班垃圾都好

連登充斥左太多冷氣軍師

講就大大聲

係屌得好呀, 大快人心
迖狗連反送中三隻字都唔敢講, 好垃圾

8.3 旺角夢遊．8.5 香港人全民大罷工 香港人加油

Push

推！

冇咪冇囉 聽日會出自然知啦屌

8.3 旺角夢遊．8.4 東西夾擊．8.5 香港人全民大罷工 香港人加油

今日先知
幫推

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

倒不如…

推啊